Fyy把聲真係好撚嘈

喺廁所屙屎都聽到廳個電視有幾嘈

學是學非真係tvb最高分貝嘅節目

so cheap she

好撚嘈呀 想毒啞佢